帽已帶 應該要報復

近排發現帶左帽 知對方係邊個 應唔應該同對方講佢係第三者 一拍兩散

有冇拍片？公諸同好

我原諒了

殺左佢 完成

有大量閃卡同片 但咁樣做又好似太過份

報警

佢咁樣傷你法，你仲咁維護佢
公平咩

人地知唔知你條女本身拍緊拖先？
一陣人地係特登 分分鐘惡返轉頭呀
準備得好啲 咪撚柒呀
但重點係你條女囉，明知自己拍緊拖仲咁樣樣

唉
我選擇左唔報復

問下自已點解帶帽。
係你問題令到佢俾帽你？
定係佢心野俾帽你？

屌過咪算囉

自問百份百好男人 佢性格係貪玩仲未定落黎 佢自己都講過

男人之中廢物

咁就放手算啦
我經歷過 搞咁多野最傷都係自己，早走早著啦

放唔低 佢仲係愛我 但報復佢就會恨我一世

你不仁我不義....當係分手前教識佢呢個道理

因為你條女係雞

第時你就明 唔怕咪來多次囉
Btw睇路啦 以後相安無事 恩愛咪當執到；衰左咪當經歷 我fd是成功例子

我係你就中出左先
飛唔飛之後再諗

中出即飛

戴呀仆街

On9 即使對方有冇問題都唔應該俾帽人帶啦
點撚解唔分手先搵第二個？

一野轟落去

女人係雞
完